話通過引渡法外資走洒既人有咩理據？

中國引進外資額連續幾年排第二，緊次於美國，
引渡法搞外資反而唔敢投資香港？

或者有既，所謂外資即係d中國貪官唔會再投資香港既地產保險 ，搞到樓會跌囉

香港吸引外資嘅主要係金融同外匯產品
健全嘅金融體制要基於健全嘅法治體制先會得到保障
大陸投資應該多數都係生產
法治要求相對冇咁高 最緊要就係夠平

香港於2017年吸納的直接外來投資達1,040億美元，全球排第三位，亞洲排名僅次於中國(1,360億美元)。

自己諗下啲錢去咗邊

改革開放至今 港佔內地外資五成

唔知個報告係咪當香港資金為外資，正所謂中國發展，香港為最大推動力

香港死，中國死

香港咁細個市場，你估d錢真係係直接投資香港？
大部分都係經香港做跳板，再投資中國，因為資金來往方便，或者係中國資金經香港投資番外國～
多個引渡法有咩分別

大部分都係外國資金入香港，再用香港做跳板入番內地，大陸既香港品牌，廠你估會多過美國？
冇香港，人地一樣會用新加坡做跳板

你覺得點解要經過香港投資而唔直接投資中國？係因為香港對金融市場同人權有充足保障
先會有咁多外國投資機構係香港
如果香港同中國咪唔洗再要你lor 到時香港就唔會再有價值

香港豆腐潤咁洗都有中國FDI嘅八成
點解呀？

你講對了
逃犯條例一過，死嘅只有香港

你自己都答咗
如果香港嘅情況再惡化投資者就走
就損害香港利益架啦

去新加坡唔去香港咪即係走囉

香港係世界洗黑錢天堂冇左大陸一樣有得撈,但係得罪鬼佬怕左你送中條例仲想有得撈

洒你老母

因為d錢係入香港先再入中國，所以推到香港個fdi 咁高

咁點解啲錢走多一步去香港？

人地咁驚中國一開始己經唔會用香港做跳板再入中國，係直接唔投資，即係本生呢班外資己經係唔驚中國既外資，何來多左引渡法就唔投資香港呢

因為佢地用香港做總部，原因香港資金，人流係自由流動，但大陸就唔係
佢哋唔會咩引渡法就唔用香港，因為根本佢地就冇咁驚大陸，驚既話一開始就直情唔投資喇

你估香港100% FDI都入大陸咩

來自香港嘅FDI佔大陸4x%到
香港FDI總量係大陸八成
即係起碼一半香港FDI唔係去大陸

你估對於外國人，2019年嘅中國仲係2005 2006年果陣嘅中國？

人地以前黎就代表而家唔會走？

我比既數據係2018，唔係2005

留意番香港最大既Fdi 來源係大陸，呢部分有好大部分係大陸用香港做跳板投資番外國

投資金融同投資工廠係兩回事喎

大陸FDI咪跌緊囉

其實你都自問自答緊
點解外資會先經香港再入中國而唔直接入中國？
因為香港仲有法律保障緊你既財產唔會俾人充公同埋你都識得講既自由流動
當條例一過左就冇左呢個保障
大陸話夾你/ 夾你d野走 就夾你d野走
咁d外資緊係唔會再敢留係香港啦

【逃犯條例】美國會 8 議員向林鄭發聯署信：修例損美港特殊關係，外資或遷地區總部

你估香港人工洗費平? 如果香港同大陸一樣，我點解唔投大陸投香港

其實已經撒緊走
動作都好大下
政府串通傳媒淡化唔報

跌係因為美國關稅，唔係引渡法

有冇例子？
想打飛機

洒洒洒洒洒洒洒洒洒洒

你自己都講晒點解啲外資要經香港入大陸，引渡條例唔係直接令外資走，而係會令美國同歐盟唔再將香港當成一個特區。跟住啲咩稅務優惠，出入口安排等等都會同大陸其他城市一樣。外資自然會走。

利申：公司係美資，係香港setup office 係因為稅務優惠。

same cast
公司唔敢擺錢係大陸
全部分香港周轉找數
依家大力撒緊

case

佢地本生就係想經香港投資大陸、佢地真係咁驚就唔會投資大陸喇

撒去邊？經新加坡？

分散走
未set下個總部
依家一半去左台灣先

歐美都講撚到明
樓主問問問不如睇下新聞
定係樓主係要食過屎先知屎難食嘅人？

唔好諗得咁理所當然，諗到世界都要圍住中國轉咁。而家唔係外資單方面話要走，美國打擊到中國都要開始鎖國，更加專政同封閉。錢走唔到就賺幾多都無用，當risk 大過profit 就話之你13億人市場都要走。

即係大陸係主要投資地，但諗住用台灣做總部？係咩類型公司？
以我所知，大部分台資都係以香港作基地去投資中國，因為台灣資金直接投資大陸係比較麻煩

美國公司
大陸代工

直接轉代工廠
但錢唔會直接放中落後既地方
台灣還好

其實你都答哂自己問題

用返你個例子
外資唔用香港做跳板 咪用新加坡

資金流：
本身： 外國-》香港（未變壞前）-〉中國
之後： 外國-》新加坡 -〉中國

咁香港咪冇生意做囉
雙手送哂俾新加坡
呢啲咪真焦土
明未？

此po 已完
逃犯條例根本對香港係好事

你講既野己經同引渡法冇關，中國鎖國，有冇引渡外資一樣走

佢地咁驚中國就唔會投資中國，何來引渡法就轉去新加坡？

鎖國唔係話鎖就鎖左，鎖國係一大堆法例同行政指令既結果，引渡條例就係鎖國前既鋪排。

香港係白手套
本來中國外國一齊用
你而家中共淨係自己用 唔比人用 鬼佬會唔會彩你？

理據係外資自己開口講明會走
你可以扮盲嘅